［熱愛祖國］香港被英國殖民156年

係咪要再被中國殖民多156年？！
香港就係你既祖國
請熱愛祖國

祖國就是我們的母親